
Context : CE projet est réalisé en binôme au cours de mes études de BTS SIO SLAM.

Mission : Conception et réalisation d'un site web de location immobilière de bout en bout.

Technologies : PHP, SQL, HTML, CSS, Bootstrap...

Documentation : Doc technique , cahier des charges, manuel utilisateur...

Gstion de projet : Gantt, trello...
